\beginsong
\songname{El Pecador}
\songautor{Hudba: Pom, Text: Štěpán, Eli; Tábor 2021}

\verse
[Dmi]Bičem prásknul [Ami]nad hlavou
[C]a až pak poz[Gmi]dravil.
"[F]Unesli mi [C]mou drahou"
[Dmi]hlasem rázným [Ami]pravil.
\endverse

\refrain
[Dmi]Les prosekej, [Ami]dál nečekej,
[F]cíl dalekej [C]máme!
[Dmi]Zla se nelekej, [Ami]slzy polykej,
[F]nápěv divokej [C]zazpíváme!
[Gmi]Pak potichu [Dmi]znič pletichu ---
[F]my ji ve štychu [C7]nenecháme
[F]a statečně [C]my té slečně
[Dmi]ruku pomocnou [Ami]dáme!
[B]Odhalíme [Eb]stará tajem[A]ství!
\endrefrain

\verse
V Tenedores v srdci hor
každý tajně slídí,
kdo jen je El Pecador,
jenž tu všechno řídí.
\endverse

\verse
Džungle skrývá mnoho krás,
to my dobře víme.
Až po zádech běhá mráz,
co tam objevíme.
\endverse

\refrain
\dots Slunce se zas nad pralesem skví!
\endrefrain

\endsong